Ahoj Adame :
Jak se máš ?
Mám se dobře .
Vím , že přijdeš do Prahy na dovolenou v letě .
V letě ja budu pracoval , ale můžeme se sejdeme , budu mít čas každý den odpoledne .
Můžeme se sejít na vaclavském náměstí , to je centrům Prahy .
Tam jsou hodně kavárny a restaurace .
U náměstí je Narodní Muzeum .
Půjdeme tam vždicky jsou tam moc zajimaví vystávy .
A pak můžeme jít do nejaké hospody na pivo .
Odpovídej mi co myslíte .
Měj se hezky
Adam
